兩個月內食3張票控..

牛肉乾 x1
U雙白 x1
超速 x1
好想死

小心駕駛

u雙白抵撚死

自己可以避免

車都唔撚識揸好心就咪揸啦

都試過一日中晒牛肉乾起速衝紅燈.

師父

試過一日兩張牛肉乾

有無唸過挑戰3張